<resources>
    <string name="app_name">QuesTrain</string>
    <string name="start">Добро пожаловать, Инспектор Жак Клюзо! Расследуй загадочное преступление в поезде и найти пропавшего безымянного друга! В вагонах этого экспресса притаились знаменитые сыщики, которые помогут тебе в этом нелегком деле.</string>
    <string name="screen1">Когда тебе нечего ответить, но ты определенно прочитал сообщение, попробуй написать «ну ок» и возможно ты сможешь продвинуться дальше! Это невероятно!</string>
    <string name="screen2">Империум потребовал от ордена Адептус Механикус срочно построить космический корабль. Сервиторы во главе с Ремесленником приступили к выполнению святейшей воли императора.
В течение дня каждый из сервиторов смонтировал по 15 приборов, а ремесленник — на 9 приборов больше, чем в среднем каждый из десяти членов бригады. Сколько всего приборов было смонтировано ими за один рабочий день? ответ: "число"
</string>
    <string name="screen3">Разыщи сыщика Фандорина  В вагоне №1! Ответ: "слово"</string>
    <string name="screen4">Минск, Хальб, Кишинёв ,Рур ,Сталинград.
Какой больше?
Ответ: «слово слово»</string>
    <string name="screen5">Разыщи сыщика Aлана Пинкертона! В вагоне №2! Ответ: "слово"</string>
    <string name="screen6">Ираклий любит черепах. Это важно</string>
    <string name="screen7">Формат ответа: название субъекта</string>
    <string name="screen8">Разыщи сыщика Нэнси Дрю В вагоне №3! Ответ: "word"</string>
    <string name="screen9">Анкета с сайта знакомств:
Люблю большие лазерные игрушки. Покажу тебе много интересных мест. Пахну барбекю. Медведи - отстой!

ответ: "имя"</string>
    <string name="screen10">Разыщи детектива Пикачу В вагоне №4! Ответ: "слово"</string>
    <string name="screen11">Кто были так называемой «Большой тройкой» Высокого Возрождения?

з.ы.Ираклий сказал, что их четверо и ниибёт

Ответ: «4 имени в алфавитном порядке через запятую»</string>
    <string name="screen12">Разыщи сыщика Эркюля Пуаро  В вагоне №5! Ответ: "слово"</string>
    <string name="screen13">Пора закрыть это дело! И найти преступника! Покиньте состав! Станция «жигулевское море»</string>
    <string name="screen14">На знаменитой Транссибирской магистрали есть участок между Забайкальским краем и Амурской областью, где зимой температура опускается ниже -60 ⁰C. Пассажирам только остается надеяться на исправно работающее отопление.</string>
    <string name="screen15">РЖД принадлежат более 85 тыс. км железнодорожных путей. Этого достаточно, чтобы «обернуть» рельсами землю по линии Экватора дважды. Более того, один круг получится полностью приспособленным для электричек.</string>
    <string name="screen16">Кажется, мы что-то забыли дорасследовать! Вернемся в огненную колесницу</string>
    <string name="screen17">Получите финальное задание от сыщиков. Ответ "слово"</string>
    <string name="screen18">Поздравляю, Инспектор Жак Клюзо! Вы проявили себя наилучшим образом. Возьмите конфетку</string>
</resources>